【山竹襲港】表演者尖嘴海傍吹喇叭 八歲細路哥追風：好好玩

「山竹」吹襲本港，各區風勢及雨勢增強，天文台呼籲市民盡量留在室內地方。有市民在九號風球情況下，到尖沙嘴天星碼頭附近的海傍吹喇叭 ，亦有市民在該處釣魚 ，姚女士與朋友一早到尖沙咀碼頭釣魚， 稱因打風先有金鼓釣，指平時冇金鼓釣，去街市買要百多元一條，今日更可一次釣兩條 。

亦有家長帶小朋友到海傍感受「山竹」威力 ，今年八歲的廖小朋友指，今次是第二次到海傍感受颱風威力 ，更明言「好好玩 」。

有表演者於海傍吹喇叭；廖小朋友指，今次是第二次到海傍感受颱風威力。

達爾文獎候選人

吹埋落海仲好玩

表演者天星碼頭吹喇叭。

今年八歲的廖小朋友指，今次是第二次到海傍感受颱風威力。

姚小姐在該處釣魚。

市民風雨下自拍。

呢個阿媽真係

吹撚曬班含家剷落海啦屌

要放上抖音

到時成個人畀浪扯落海就唔荒唔好玩喇

個老母

又係呢d 70,80後ga怪獸

打風依啲危險時候，啲魚為生存會狂覓食，所以真係會易釣啲
但真係搵命搏

捲走佢哋

唔該